油尖旺小區有D咩好嘢食

認真想食咖哩

邊種咖哩先？

小你老母區

真咖哩

報紙係咁報

呢間印度咖哩，就腳又幹淨，都幾好味

佐敦站附近

邊個係小區